強烈提議ADMIN BAN狂講不了既人!!!

你地知唔知「要番工,不了」呢個用語係熱狗發揚光大,笑青政既得力幫手唔去集會?
講不了,等於間接支持熱狗,認同香港獨立既人一定要杯葛不了!

不了

死熱狗,永續左基本法未?!

我不要不屌你老母

ban人？不了

熱狗

社運？？？, 不了

又用熱狗MEME

課左金比鳩達去日本未?!

香港獨立!!

樓上條NIGGER搞咩

My dog

身為admin嘅立場應該要中立

樓主係曲線?講呢句嘅勇文青被熱狗，定係支那人上身老屈無極限?

不咩了呀,屌你老母!